---
title: Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch Islam
date: 2012-04-19
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-April_19_2012_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-April_19_2012_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-April_19_2012_AJI_Banda_Aceh_01.JPG](/uploads/200px-April_19_2012_AJI_Banda_Aceh_01.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-April_19_2012_Rapat_Koordinasi_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-April_19_2012_Rapat_Koordinasi_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat koordinasi penerbitan newsletter Sharia News Watch Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh

**Jam** : 10.00-12.30 WIB

**Hadir** : 
* Maimun Saleh, Ketua AJI Banda Aceh
* Manager Program,Mukhtaruddin Yacob
* Coder, Alaidin Ikrami
* Anggota Coder, Salman Mardira
* Anggota Coder, Zulkarnaini Muchtar
* Manajer Keuangan Program, Abdul Munar
* Manager Administrasi program, Reza Fahlevi
* Penulis Newsletter, Maimun Saleh, Riza Nasser, dan Yayan Zamzami
* Editor Newsleter, Nurdin Hasan dan Adi Warsidi

**Ringkasan** : 
* Mematangkan persiapan penerbitan Newsletter
* Mematangkan strategi yang lebih efektif dalam pemantauan media
* Membentuk Mempersiapkan Workshop jurnalis dan Seminar Hasil Pemantauan Pemberitaan
